入來講10樣感謝自己同義士、義工既說話

呢排每朝起身都有肚痛，我一焦慮就會咁樣。

（利申： 呢個數感恩事情既方法係幫助過我去舒緩朝早因焦慮導致既肚痛，仍聽過有輔導師會教人用呢個方法去改善心理質素）

每日停唔倒睇新聞，狂share 狂做鍵盤戰士，抽唔倒身又覺得自己渺少幫唔倒手，有時諗到好灰都唔知點幫自己。

同男朋友（其實我係女）傾完之後，終於都醒番記得有❤️希望既重要性。

所以喺度我帶頭做個認知訓練，等自己醒下，個人堅強番d,去繼續做英文文宣。

🌸認知訓練小練習🌸

目的： 訓練腦部留意一下正面事情
效果：因人而已，如果本身好灰，可能寫多過10 樣先感覺倒改變、或者覺得寫出來好困難。此訓練做多幾日，或可令心情有改善。

點都好，希望唔開心既你，抽幾分鐘去讚下自己為場運動做左咩 （幾少幾細都唔緊要，照講出來）、同埋多謝同感恩義士及義工。仍希望可以作為大家舒發心情既一個po （但憤怒既野就留番其他po, 因為其他舒發憤怒既途徑已經好多），喺呢度暫時忘記你既擔憂同焦慮、回想下呢場運動你感恩既地方同感受倒既溫暖。

（ 例如： 1. 我有嘗試耐性向屋企人解釋運動既意義 2. 我有share 新聞俾朋友 3. 我有遊行過 4. 我有向朋友分享過我睇法 5. 我有同派水俾我既義工講多謝 6.感恩有義工做first-aid 7. 感謝有傳媒堅守崗位報導真相....）
———————————————————
🌷我講先：
1. 感恩到而家香港人仲有力量去發聲去繼續場運動
2. 感恩美國開始關注運動
3. 感恩5/8 中左催淚彈喊緊有阿嬸同埋義工過來幫我同朋友洗眼
4. 我今日開左個新fb 去進一步發大英文文宣
5. 今日完全理性去回應 人地英文po既反擊
6. 感恩今日無因政治野同父親開火
7. 有同人傾訴，成功開解倒自己心情去自救
8. 打緊呢個po 去幫需要正向思考一下既唔開心既人
9. 感恩呢幾日知道自己既作用可以更大，除左遊行示威之外
10. 感恩5/8吸左tg 到而家都無話咳太西利，無肚瀉。

.
.
.
希望大家唔好嫌呢個po 廢，人唔係機械人，係需要停一停整理思想同心理質素，哪怕只係幾分鐘。

晚安🌙。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！